\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 4\\
	\textbf{Anwendungsfall} & \INFPAK anlegen \\
	\textbf{Ziel} & Das Erzeugen eines \INFPAKg auf dem Server wird
	ausgelöst. \\
	 \textbf{Vorbedingung} & \serverConnectionNecessary \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Das \INFPAK wurde auf dem Server
	angelegt und die Daten wurden gespeichert.\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Benutzer gibt die Stammdaten des Informationspakets ein.
							  \item Der Benutzer kann Referenzen für das Informationspaket erstellen,
							  entweder als Referenz auf entfernte Dateien oder als Referenz auf eine
							  lokal auf dem Server gespeicherte Datei.
							  \item Die Daten werden an den Server zur Weiterverarbeitung gesendet.
							  \item Wird eine lokale Datei referenziert, die noch \NOT auf dem
							  Server vorhanden ist, wird sie auf den Server kopiert.
							  \item Der Benutzer kann eine Sicht auf die Ontologie auswählen.
							  \item Der Benutzer kann die Klassen wählen, für welche er Daten
							  eingeben möchte.
							  \item Der Benutzer kann Daten für die ausgewählten Klassen eingeben. 
							  \item Aus den eingegeben Daten werden Individuen erzeugt
							  und an den Server gesendet.
							  \item Der Server validiert die eingegebenen Daten.
							  \item Das \INFPAK wird persistiert.
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}